預感另一宗FB大形口罩騙案

有條友

不斷用直播吸客

話聲稱訂左40000 盒口罩
圖？ 咩都無
傾左成日 又做咩stress tests
又搞乜7 分流
收哂錢， 都仲未見到口罩幅圖

牌子？ 無講

幾多個？ 又無講

根據佢之前係65 蚊5 個

如果68 蚊係5 個

使唔使好似馬騮咁俾佢點足一晚
好平咩？？

【武漢肺炎】護理員疑曾接觸內地發燒親友後上班 保良局護理中心否認